社民連同美少女戰士有冇關係？

社民連 ~ super